唔好散播恐慌！！！

今日好多post 係度散播恐慌
又緊急法
又軍隊
又點又剩

而家邊樣有FC先？無就唔好係度散播恐慌啦！！！

搞到d 人唔敢出街，個個係屋企呀？cls

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

仲有最後一餐果d
屌啦媽出去行街姐講到去死咁
未完架屌你地
我地仲要係煲底到見
要安全返黎

真係cls

搭巴士

全日掛住做綠卡大使
無留意到
我地長期抗爭黎架
抗爭已經係我地既因子入面
只要一息尚存 就唔會停止抗爭
第一步 搭黨鐵唔跳閘都同我買張綠卡

軍條毛咩
隻怪獸今日先講

push

727咁撚恐怖都一樣塞爆元朗
香港人嚇大架

推唔到照推

都閪都出 團結就是力量

打從受精一刻植入抗共意識

我今日收工去完超市攬住一打汽水幾包薯片 照跳！

為良知 為公義
幾危險都一定要出

打都未打個個都諗定輸數，點對得住班受傷被捕既手足
唔準再推負面post

CLS , 行下街shopping , 好似送死咁

Lol 呢幅圖唔識郁

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

借位，不屈服，不妥協，831約定各位手足，誓要衝破300萬人

聽日唔出就正中下懷

就係越有呢啲先越應該要出街啊！哈，我覺得而家香港人嘅惱火已經凌駕於恐懼

就算驚嘅
係行人路行湊人數都已經好幫到手

我會出黎

個人認為邊有咁易出老解/緊急法
一出其中一樣香港就即玩完
你估政苦真係唔驚香港完玩
到時冇哂國際地位 到時港紙變廢紙
而嫁佢地可以做既咪就係拉下人嚇下你
最起碼死一隻狗 佢先會做其中一樣

屌 仲有好多人話聽日就完
9月都未開始美國又未復會
啲核彈全部準備緊你話聽日會end game?
食屎啦

想嚇尻我地

都唔知有乜好緊張
計下自己呢兩個月非法遊行咗幾多次啦

pish

呢個真，屌
做咩姐

國會都未復會
不被捕 不受傷 不流血

唔好輕敵
更重要既係prepare for the worst
你先會係危急下有機會生存

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬六千幾人！多你一個係好多！
無論續領左未都簽得。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，係要一傳十，十傳百，快、快、快!

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

推

鬥長命

不論結果如何 不合作到底 不消費 搞經濟 支援義士

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

晚晚十點 窗邊鳩叫；！831 民陣號召！遮打至中聯辦！；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘、拍長者卡！

推 軍心呀！

全民起武

會出自然出，問返自己個心，唔係靠睇Po，on撚9

唔該搵人打twitter戰線
要宣傳中國想做全世界big brother
所以派好多中國人去外國移民 拎晒外國護照同當地人爭福利

啱啊

有咩驚 係唔係都死 我想我嘅下一代好過啲

個人建議 聽日中聯辦面前唱 美國國歌 插美國國旗 如果入到去既話 之後再轉場有冇得諗 唔想大家再比人拉 國際輿論都係夠哂料屌中國 我地依家拖到美國國會 復會 減少被捕人數
純個人建議 如果前線到時有其他意見我會照跟

大家留意一下，
2020雙普選係美國香港民主及人權法案寫明的條文之一。
即係話美國（唔係香港）條deadline係：2020都仲未有雙普選的話，美國把制裁大刀就會砍向香港
所以831一定要出力爭取2020前落實雙普選!

聽日見

推！！

真 想當日727又係咁

不被捕不受傷

咪撚再endgame

無事㗎

真係唔好自己嚇自己
照出，驚閪咩

PUSH

都係果句，最緊要人多

又話氣氛點點點又最後的晚餐
CLS咩 場仗有排打架

721

好心,最後的晚餐果啲就上twitter,reddit玩啦
連登for攻略,討論,not for sharing of life

有咩事，我會返屋企訓教

【突發文宣計劃第三期！】牆紙！

驚條撚
命一條

撚有人恐慌 成個連登都想攬炒喎

岩阿，成班好似高級黑咁，根本所有野都係自己ff 出黎，毫無根據，點解要驚左先

越近十月一號就......

屌你啦，緊急法有幾撚恐慌呀，我絕對支持緊急法！
星期二條channel 有車有幾層樓都照撐攬炒，有guts

而家777玩攬炒喺自己人，你話特首散佈恐慌？你聽拉啦你

聽日行街係咁多

要推一早推左啦 真係無咩好擔心 佢真係推左同出左老解 咪返屋企訓覺等攬炒

冷靜啲先

痴撚柒線,見到咩最後一餐d po真心燥咗
聽日重兵佈哂陣點解要同會鳩衝?真係想死?
又end game又殺狗又決戰咁九月唔玩喇?十一呢?

政府散播白色恐怖就係想大家咁 大家唔好中計呀

係點都要出街，就算恐怖都要出，下下要唔驚先出，咁唔係抗爭

香港人仲咁斯文有乜撚野用呀
-

0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

推
次次大遊行前都有呢啲白色恐怖
聽日一定要出！要百萬人大遊行

有邊次出去前嗰晚唔係吹到又大戰又end game咁
我地唯一恐懼嘅就係恐懼本身呀

屌你老母，你連搭巴士都未撚識，道歉啦

聽日一定要出呀

［有晒分析數據］文宣做錯曬方向！！！ 有興趣落區嘅請入黎睇

有心搞 唔會等到今日啦。

係 勁撚多post講最後一戰

聽日行街

場仗有排打，今晚連登氣氛低沉到極點，咁樣只會令到啲人唔夠膽岀
乜嘢叫最後一餐？仲有好多餐要食呀！唔好自己嚇自己
總之，著齊黑衣口罩，驚就組隊岀，留意四圍環境，記得帶衫換，勇武都岀咗post願意保護大家，相信自己，相信大家！
行到今日，大家都好攰，又眼見政府玩濫暴濫捕，就證明我地一直堅持嘅野係正確！
佢想嚇到大家唔好岀去，我地更加唔可以中計
！
831 要見到大家

唔好中計啊

聽日831！點解無差別拘捕唔需要怕？！

政治打壓唔需要怕！

大家記唔記得721 之後個日又話刀手又性，屯天元連銀行都落閘，最後有無事吖？

聽日和理非一定要出，唔係要你衝，你自認和理非既，你就要相信「理」，你去行街可以告你D乜！？

聽日絕對係人數決定一切！

大家去shopping
驚乜

612 721 811

千祈唔好陣地戰

港共肯定已經報咗天羅地網大搜捕

敵進我退
敵進我退
敵進我退
敵進我退

We Are In The End Game Now
只要行落去就會贏

Push

831

美國佬助攻緊
人權法 清朝債卷
咩最後一戰
痴左線

冷靜d啦
幾多人星期六係中上環返工呀
唔通真係拉哂全港島既人咩

yes 加埋佢依家亂拉人 更加證明佢地係想製造恐慌

而加中國好似精神分裂咁兩邊講曬

想問我帶gear過去，會唔會俾狗屈？好驚 銅鑼灣mtr出會唔會見狗？

利申：和理非，未試過去有反對通知書集會

巴打，我同你一樣諗法。

我而家最擔心既，係圍捕。

你話我細膽又好 點都好
我覺得對方咁高調 佈晒防 我地一定要加倍小心
唔係叫你唔好出街
但一有勢色唔對 唔該 走左先 好嗎

聽日唔係終極一戰
Please

政府真係笑住睇連登

個個都散播恐慌題目

多人就唔洗驚！要出黎

好多一定係一毛

光復香港, 不要支籍
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

721811

港共大肆捉人
叫得出名既都捉哂
戲都唔做 唔理民意 唔理國際反應
已經足已證明港共退無可退
大家都覺得831好沉重好難頂
但其實只要831大家有勇氣行出黎
唔需要做太多激進既野 不被捕不受傷已經足夠
如果順利既話港共過左今次之後只係得番兩個選擇
緊急法戒嚴攬炒 或者 投降
全世界都唔會幫共產黨
無論係點佢地都唔會贏
大家加油

good cop, bad cop
我信唔會出手囉
賭錯最多賠命，以前已經唔想變老想早啲死，為香港捐軀我好樂意

話就話fc,證據呢？

呢場仗有排打聽日仲要自己單拖

【新冷戰】緊急法 -> 機場塞停 -> 美軍派艦撒僑

對家做咩都唔緊要 做返我地做到既野

香港係我哋架
行出街都犯法呀?
咁同坐監有咩分別

咁多位手足，做好準備同萬事小心係應該，但唔需要自己都一齊散播埋白色恐怖。

Pish
香港人 加油

我覺得唔似 good cop bad cop 但我都信唔會出手

Good cop bad cop 係兩個人分別做一個好一個壞，然後引人偏向同 good cop 講嘢
問題係而加一時中共做好港共做壞，一時又調轉咁搵鬼信咩

正視聽！ 絕非最後一戰，勿跟犬之劇本

91 見

同意 罷課步棋都未行 係咁最後最後做乜尻 仲有唔洗同狗仔狗女玩呀?

同812機場一樣，散播恐懼，製造恐慌，自動散水。

驚就輸一世！

屌，真

831嚇到嘅，應該都會嚇到唔記得左91機場。
一石二鳥之計也。

出軍隊會有消息
根本不用驚

風起了

正義之師 唔驚照出 睇你拉得幾多

不怕！

好明顯，成場運動已經到左臨界點，聽日我地絕對唔可以退縮，和理非、勇武前線一定要齊上齊落。如果聽日我地輸左，代表呢個運動失敗，因為你地已經成功進入雨革後塵，而且比雨革犧牲更加多。所以，我求下大家，聽日一定要出黎！大家齊上齊落，去行街都好啦
831港島約定你，不見不散。
兄弟們，我地齊上齊落。
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

彈出彈入